條街真係好撚多基佬

仆你個街 有無人發現依排條街好多基佬出沒？
自問個樣唔基 但出街發現好多基佬望到我實一實 最離譜早幾日係條街比個基佬讚靚仔同大隻

利申 非基 唔洗搵人互含

哦

對唔住 我冇心打攪你

啱 ，生得靚仔少少就成日俾啲Gay佬望

睇咗做俾佢哋插咗好多次

你靚仔d定樓主靚仔d？